咸濕撐警人士在726機場集會被發現

PART1

PART2

PART3

各位絲打要小心保護好自己 啱啱懷疑有人借機偷拍非禮

唔駛返工當然要出下火

如果佢d 仔女老婆知道就...

重有幾條友擺埋上黎

今日晏晝機場有人打人

佢個樣又幾抵死

做乜9

其實佢係咪偷拍成功，如果係就叫啲中間人睇佢部電話
有佢就仆街啦